[反送中][零成本抗爭] 抵制建制派利益集團名單

看到昨晚各位的犧牲, 感慨再激烈的勇武, 可能要換來更大傷害. 昨日一百萬人遊行中大部份也不願或可以付出更大機會成本抗爭. 故連夜草草整理了一份建制派利益集團名單 (), 絕對適合想無成本抗爭人仕. 主要目的係要令建制派及其利集團為通過引渡條例付出代價, 目的就係要一蚊都唔俾你賺, 直接損害建制及其黨羽嘅利益.

所有資料都係從立法會利益申報取材(), 全部證據確鑿, 絕無老屈借刀. 抵制目標主要都係同普通市民生活有關 (要你去抵制唔好買興發鋁業嘅鋁材又點可行呢) , 亦都係唔會為大家日常生活帶嚟好大不便 (例如叫你唔好搭地鐵就無可能啦). 因為唔幫襯呢類建制派利益集團, 你係可以喺你生活範圍搵到多過一間商舖替代. 大家可以從下面我推介嘅幾間商舖開始, 不過你想一嘢挑大佬機全面唔喺恆基四叔旗下商場消費, 亦無任歡迎.

1. 豚王/味千拉麵
建制派何傻賢為豚王非執董. 味千拉麵集團就為張宇人提供選舉支助. 日本拉麵舖喺香港多過銀行, 況且呢兩間都唔太好食, 點解仲要幫襯.

2. 會所一號
會所一號係新民黨選舉嘅大水喉. 2016年俾咗成四十幾萬葉劉同容海恩. 各位同爸爸媽媽飲茶食飯家庭聚會, 又可以考慮少一個地方啦.

3. 恆隆白洋舍
廖長江係恆隆集團非執董. 要大家全面抵制恆隆旗下有商場可能會難少少. 但係幫襯恆隆白洋舍, 大家要洗衫可以支持下啲環頭環尾洗衣舖, 又可以慳返D (恆隆白洋舍好X貴), 實在一舉兩得.

4. 好日子酒家集團
劉業強係好日子股東, 分別有兩間酒樓:好日子皇宴 喜福海鮮火鍋專門店(屯門時代廣場) 同好日子皇宴 (粉嶺中心). 屯門粉嶺嘅巴打飲茶飯就去第度啦.

5. 維特健靈
維特健靈居然請何君妖做佢地顧問.

以上只係個人推介, 巴打如果有其他意見或其他利益集團關係資料, 可PM我取連結update. 歡迎各位廣傳. 612去野餐.

草草整理, 實有遺漏, 歡迎巴打指正

pish!

原來味千係！！！
Ok 以後唔食！

就算唔係都唔撚食

Push

push

味千好難食

謝謝提供。我有參考呢份名單，但其實名單上好多議員已經換人。我list裡面係今屆議員嘅利益關係。

經過兩個月時間，我有諗過香港建制親中利益集團個版圖實在好大，要全部抵制係好難做到。與其全部抵制，不如揀一個最有代表性先集中全面抵制。

不過抵制運動嚟到依家成效已經不大，因為香港總商會都表咗態要求政府食五大訴求中三樣，只不過政府拒絕回應而已。